macbook殼一問 [拜託巴打們]

有冇人知道邊度有得買呢類既macbook殼
（小弟想要啲apple logo果度有開窿既）
拜託曬大家

淘寶

有冇啲係淘寶以外既 香港果啲（例如格仔舖果啲）
我想揾啲有品質保證

格仔舖貨姐係淘寶貨

係真架？lol
比佢呃左咁多年

你真心定假膠
呢啲淘寶算啦爛左咪再買個
你出面買咁貴

個陣急用求其係黃金買一個冇蘋果窿嘅80蚊質素ok嘅

好柒